====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut noter que la faveur que connaîtront ces activités qui touchent à de multiples aspects de la vie urbaine dépend dans une large mesure de la qualité des équipements socio-culturels , de sports et de loisirs qui seront mis à la disposition de la population .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

